求各位巴打眼鏡款推介

唔知大家知唔知粗眉既人帶咩眼鏡比較好睇

想帶文青個款 但又有好多種

求Ching 推介

推

屌 連登無人帶眼鏡既？